第一次拍拖，有d咩要注意？

我完全唔識

有拖拍

記得帶套

扑野記得帶袋

長期放係銀包，招財

會溶

用香口膠 頂住先咯

先下手為強

唔明

互插落多d ky

牛油

直接帶上自己屋企扑野

唔好對佢太好而無左自己。

唔好成個世界圍住佢轉

Personal Growth > Couple Growth
Love/Invest in yourself.

預左分手既心理準備

拖手會大肚

港女縱不得

1 不能送花
2 食飯要aa

3 唔可以幫佢駁鞋帶

咩細心浪漫根本癈話, 呢d係虛情假意!!!

上女家見見面

好多時 都係佢請我

通常拍唔長
所以要投入d 玩盡d 唔好就住就住

最緊要既係----女人口事心非...古惑的槍...
睇路啦巴打